有冇幼師成功轉行？

做左唔夠一年，其實想轉行
覺得唔適合自己，想做文職
有冇幼師成功轉到行？可唔可以分享下？
以家日日唔想返工，好想裸辭

識人轉左做io

幼稚園老師 寫咁多縮寫點教小朋友呀

我對文職完全冇認識啊，io係文書助理？

所以想轉行囉

點解你讀左咁多年先覺得唔適合既
讀既時候你應該知係辛苦同埋多野做架喎

簡稱一直都係咁

入境事務主任

你同樓主個名

傻啦 你轉文職人工起碼跌7/8千

點解覺得自己唔岩做？

兩年，一直都唔想辜負屋企人嘅期望，所以一直讀落去，有時又覺得對住小朋友好開心，但有時又令我好挫敗。

要入學堂？

唔想寫教案，冇心機

其實自己想對住文件多過對人

返工就要對人架啦, 文職都要對人架, 同埋都唔係你想像中咁容易